miHoYo隻原神作為Open world手機驚真係幾創新同好玩

原神PS4宣傳圖

靚到可以做wallpaper嘅地圖風景

自由度極高嘅地圖，可以滑翔、遊水、爬山

型到喊嘅戰鬥特效

不過！！！

呢一切都係中共營造嘅假象！！！

原神呢隻所謂開放式世界完全只係照搬Zelda嘅一切元素！！

無論係地圖探索、戰鬥玩法，甚麼到遊戲操作都係照Zelda原版copy翻來

崩壞三之後的大作“原神”真的抄襲“薩爾達傳說 曠野之息”嗎？看了對比被嚇到了！！

同埋！！！
經我地動物台知名會員黎明卿連日調查發現，呢隻驚個條款係唔保證你嘅私人資料唔會被流出！

日本仔發現：支那驚有個資陷阱條款 同監控程式

原來呢隻大陸驚係自帶監控程式！！！

韓國玩家意外發現PC版原神會有後門！

翻譯：
베타때는 없었는데 이번에 안티치트랍시고 커널프로그램 하나 박아둠
在封測的時候並沒有看到這個暗藏的檔案
뱅가드같이 커널영역 액세스해서 모든 정보 읽는건데
就像是會在你的電腦讀取你的所有資料
안티치트라는데 짱깨새끼들 어따쓸지는 뻔하지 ㅇㅇ
Anti Cheat這東西對中國企業來說會怎麼樣大家都曉得, 嗯嗯
문제는 겜을 꺼도 계속 대기중 상태로 남아있음
問題是就算遊戲關掉了還是會處於待機中狀態殘留在電腦中

仲要最緊要最緊要嘅係！
唔好忘記手足呀！！

我哋係手足.....手足。

有手足流亡海外，有手足受緊牢獄之苦，甚至有手足永遠離開左我地！！

手足受緊苦你地就貢獻時間、金錢落隻大陸驚度幫手壓手足，知唔知醜呀！

你地班仆街睇呢篇文仲有心情玩隻大陸驚原神，我即刻屌哂你地老母臭閪

本來想入黎屌柒你

有心情玩大陸驚不如去做任務啦

你有玩？

好玩

好彩冇玩 如果唔係太陽爐啲資料凍過水

Dllm

你幾時開部爛鬼高達嚟光復香港

狗先玩

邊個玩原神即當爛b狗驅逐

你點知的

屌牙

有腦都唔會玩呢d辣殺驚

支那game

做乜

巧巧玩

高質港仔唔會玩

去apps台個po仲精彩
有隻p牌支那狗 仲係到死兜爛兜話隻垃圾支那驚無抄人

你被驅逐了

係咪之前遊戲台個超級毒撚分身

Btw樓主你個第一名幾時作埋佢

屌，見到個標題已經想屌，如果啲人鳩碌睇標題已經比你個垃圾標題影響咗

台灣friend都玩

大J直播玩緊 點睇？

講得好

開頭仲想屌柒你

不過睇到一半先知你想講咩

原神呢舊支那垃圾, 留係比圍牆入面既蟲玩啦

原神連支那人都屌到仆街連被稱為山寨品嘅資格都冇

手機game嘅抽角色、抽武器、體力疲勞限制
最多得4人連線嘅單機game，但要全程online連server扮OLG/MMORPG
open world又整到勁無聊，打卡式每日任務，野外怪物種類少又重複，要不斷重複打副本/BOSS
探索開寶箱開成堆垃圾，最值錢嘅嘢係晒課金度
戰鬥唔使講，弱智又膚淺，4隻角色不斷切換出招，零代入感，戰鬥屬性不斷重複用，第1次見就新奇，用多2次簡直無聊

2020年仲有game未做到完全normal map，唔食效能嘅嘢都唔做

畫風都柒，鮮艷高亮油畫風，第2張中國古風地圖十足N年前啲支那仙俠game嘅美術風格咁

要日系畫風我玩blue protocol唔好，人地起碼係MMO
要玩高質手機驚，嚟緊卡巴拉島m、天翼m、瑪奇mobile是旦一隻都秒殺
上PS4/switch？唔好獻醜啦屌你，唔知醜

博士有沒懶人包

國民黨的走狗

佢不嬲低質

樓主走先 呢到有我頂住

講真開放世界根本同抽卡唔夾，大陸仔弱智

係要玩垃圾扭蛋game。

過幾月後課既金都唔止switch+3隻遊戲既價錢啦

直接買斷好過

你中武肺了

杯葛隻遊戲既原因除咗大陸廠外，仲有係唔希望依啲扭蛋遊戲可以喺ps4生存到。你地想唔想對馬要課金抽劍？想唔想隻狼要課金抽機械手？

要抽卡真係onl79，Zelda連機買都平過佢抽一隻5星

想應徵做駕駛員

利申 Mario Kart 破過世界紀錄

要去木星拎舊爐翻地球interview

lm

唔好25

唔通關美共事呀

屌你仲以為超級毒能翻左生
成個連登得佢讚呢隻支那game

7414

你死啦
大丁唔屌得家
人地叫滲透

玩大陸驚冇資格喊

6964

冇腦都唔會玩
利申冇腦

push

佢屎來姆質素，除左黃乜都唔係

應該會一邊玩一邊屌

小心成班護J手屌你

睇埋佢條片最後先再講啦

叫人唔好玩

其實幾靚如果唔抄人就好

你喺app台原神post撐隻驚撐到行㗎喎，做咩唔撐埋落去？

求pin俾啲 "我只係想打機" 既人睇

但是自己玩

其實無玩

ging

屌 假標題on99
大把人淨係睇標題就會走去down隻驚嚟玩啦
下次留意吓啦

人地有光環

本來唔知有呢隻GAME
多謝樓主

咁大個人淨係睇標題
係唔係要反省下

諗起神抄

睇黎隻GAME會紅

推

實會有人唔睇架啦 大把中小學雞cd rom緊

咁有手有腳又唔一定會偷野

大把人見到內文水蛇春咁長就唔會睇, 只會睇標題

聽到呢隻鳩驚開發費要成1億美金真係笑撚左出黎
1億係咪拎哂去開發後門同宣傳

咁自己食完藍店叫人唔好去食得唔得？

咁有手有腳又唔一定會偷野
你都識講啦 咁點解呢個世界咁多人偷野呀

你問假設性問題
咁我都可以返你有丁係唔係一定會強姦人地？

幫推

有幾多？

你衝出嚟同佢一齊柒個條友已經深潛咗
幫幫手叫返你老友上嚟得唔得
我都想睇你地點樣繼續撐

睇完標題差啲就直落負皮
利申 down左之後即del

有幾多重要？
一個巴打俾標題fake到都嫌多啦

垃圾驚
啲日本人咁易信返間公司, 都裝左啦

但免費驚無比錢佢賺

同埋佢講明有backdoor叫大家唔好玩

好波

重要
有幾fake 有幾假
Fake 中又點

同我推上去

大陸驚

重要
自己打出泥嘅就要責任
信口雌黃你同樓主又有咩分別

你唔係高達！
我係高達！！

個標題講到隻game咁吸引 咁咪會有人down嚟玩囉

Fake中又點？你都幾好笑你down隻game落嚟玩咪個道被fake中嘅人會點囉

同你講落去都冇意思 原來假標題都有人支持

我都係
你老味隻臭閪驚抄我薩爾達，垃撚圾大陸驚

而家d大陸垃圾驚都全程日語音

有無咁撚有錢

你咁肯定d人唔睇內文
我話尿屎好好咁大家又信

唔撚玩

中國制不了

不如食比我睇

原神真心好玩 唔好盲反
我係新疆集中營果陣日日代打不知幾爽

咁你又肯定啲人會睇？
人人都知咩係屎尿 咁會唔會人人都知依隻係咩game呀
我講緊嘅係有人淨睇標題咪會俾人fake到囉
提吓樓主唔好再開假標題 費時有人中招
咁都引到你個on9仔出嚟
個個論點都垃撚圾單機啦柒頭

大J話好多外國知名youtuber直播緊同瘋狂課金

黐線呢間公司抄野抄到好靚
肯定呃到唔少人

你唔識字唔睇留言
留言同正皮數證明我係正確
唔知係咩
詐騙電話又有幾多個人呀

係反駁我之前請
題出相關資料

中學生你都係返溫dse 啦

係 明明記得係支那game

veda嗰系統會俾支那hack

第二你知屎尿係咩
你肯定我所講屎尿係你所認知嘅屎尿？

鎖你絲打個B

支驚不了

第三我問你有邊間報紙標題唔係誇大
咁又有冇人中過招
中過咩招

標題黨姐

笑撚左

有心機 欣賞你

今日玩咗一段時間，不過感覺都應該好快悶

傻西支那game抄得層皮毛

ching中肯

公認事實

仆街。今日喺電話玩過已删，删完仲有冇殘餘監控功能？

佢整個抽卡
啲大陸人幾萬幾萬咁課
冇可能唔整

你覆緊嘅應該5毛黎，一早block 咗

有日豬/鬼佬課金 兩日返嚟啦

連隻角同vtuber キズナアイ都好似

Twitch 到熱門到

推，依家ps4隻免費game？

想知點解老任唔出手
好撚鍾意Zelda 但見到依隻支那game 日本app store top 1

今日先睇到在下葉問玩
叫人唔好陰謀論

條友有無聽過劍三同ro 為所欲為單野

狗玩

佢個live我一入去就講緊google都係攞你大數據乜乜柒柒

大陸咁多戇鳩仔
乜嘢垃圾game都有人大量課金㗎喇
總有人係會鍾意玩

個舊垃圾都仲有人睇講野悶又無技術

好挽

唔該晒巴打

《原神》擺明照抄Zelda , 照樣上Switch

我開頭以為超級毒能開新ac

睇完呢個post即刻del咗
想知手機版有冇監控程式問題

bilibili有人試左，如果要貨到頂，將5星角色升到盡，要成10萬人仔

如果ps5機價5000，game每隻500，10萬就即係2部主機+180隻game。(未計匯率)

米哈遊真係覺得佢隻game值咁多
真係痴撚線

會唔會係任地獄玩野?
知道隻game實會比人屌到仆街，特登放佢出黎獻世，順便賺埋上架費?

我見日本竟然好少人屌 有啲嚇親
歐美喺隻game未上之前仲有一堆人話抄唔緊要 有得玩類似嘅game 就得
不過都係yt睇到 唔知係咪主流

嘯弟個po扁你引用左巧開心

有

整條日系靚女少布都大撚把毒撚爭住課啦
玩慣玩熟之後慢慢由啲武器同裝都要你抽
某啲場景一定要用某啲裝先有優勢
某啲怪又要用某啲裝打先過到
想行哂成個世界就要抽齊哂啲裝
你太睇少課金既可怕地方

10萬又唔係多，開心就得啦

問咗，有人答鏟驚後仲有監控功能

其實唔錯，不過抽蛋不了，好憎抽蛋game。

本來見倒D畫風同畫面幾好
一去開帳先知係中國公司 鳩都縮埋

真喺估唔到，大陸人屌隻game大把人支持，香港走去屌比人話返轉頭為反中而反中，十萬個理由咁合理化自己玩隻game

以前都有玩崩壞3，係好玩既
但唔想比錢支那賺
不過日本仔應該好受

啲二次元毒撚J把聲同女角就會狂課金，賺到佢笑

依隻抄足9成撐條毛咩